跟風直播還願果堆youtuber

最近見還願好hit，youtube又好多人直播，自己玩完咪睇下其他人點俾人嚇啦，點知睇左幾個就火都黎

無打開機就咪撚學人直播打機啦，行步路轉個灣都未搞得掂，同件道具差成米遠就話拎極都拎唔到，玩解迷game又唔記d提示同細節，卡關就扮Q話自己嚇到唔識玩跟本就係自己個腦有問題

name pls

有冇邊個高質既
想睇下

笑波子
大j

落個彩蛋就反共
我屌你老母咪反人類?